如果我夾硬裝條假鳩落條女到 自己屎忽隊埋去

我有冇犯法

你無女

假設

犯法

ok